祝我個ex生日快樂

知你有睇連登,希望你睇到 考試記得加油

不了

咪搞人啦

佢同我一齊好開心
一陣我會講